全世界一齊推9月1號塞機場

全世界一齊推 + 開新post洗板!! 唔好俾佢沉

全世界一齊推9月1號塞機場

今時今日明顯剩係中聯辦同埋機場先會令政府緊張，搞咁多區分晒人力，個個分晒心，不如集中錫春袋！

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

警渣突然發出不反對通知書！居心叵測！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
9月1號！
塞爆機場路上見！

推!! 全世界一齊推 + 開新 post 洗板

全世界一齊推9月1號塞機場

開個 post 都特別快沉

while True: postList = search('機場') for post in postList: post.like() post.comment('push')

其實有冇 script 可以 run 黎推 post?

人手推好D

Push

推

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

91機場睇空姐gogogo

繼續推